%@metapost:antilles2006.mp
%@Titre: Antilles - Guyane -- 2006
\par\compo{2}{antilles2006}{1}{{\em Sur la figure ci-contres, les
    mesures ne sont pas respectées.}\par On considère un cercle
  $\mathscr{C}$ de diamètre $HA=9$~cm.\par Soit $M$ un point du cercle
  $\mathscr{C}$ tel que $MA=5,3$~cm et $T$ un autre point du cercle
  $\mathscr{C}$.
  \begin{myenumerate}
    \item Justifier que $MAH$ est un triangle rectangle.
    \item Calculer la mesure de l'angle $\widehat{MHA}$, arrondie à
      l'unité.
    \item Déterminer la mesure de l'angle $\widehat{HTM}$ (arrondie à
      l'unité).
  \end{myenumerate}
}